向明報烈士致敬

笑死

報之將死 其言也善

唔記得轉acct

用錯Ac條友 睇黎準備轉工啦要

留錯言一次都算 仲要留左兩次

唔好推啦

明報立場

係咪有人改個咁既名咋

明報等俾人整頓

隔離有logo

皮已正

夠啦 比條生路佢

唔好推，俾條生路佢

明報炒你 去蘋果做啦 應該請

molamola

呢度推都算，有d page 直情share 出黎呃like

係咪搵到新工唔想賠錢走人咋

果然係公信第一報紙。

最中立報紙

Dun push

真男人

咁就冇左份工

諗起呢條片2:50

好撚crazy

正評

尋晚kelly鬧得我好啱

吾好推

lm#

吾你老母臭化咩屌你

傻閪柒記

報警未？明報Facebook account被人hack

吾你母老臭閪

唔記得轉AC

0負皮

可能條友都劈炮唔撈 諗住移民玩鳩你明報

真膠定假膠先？

吾你老母

推到仆街

真係烈士黎

聽日開始買明報

明報好波

見毒果冇料到，搶做第一反對報！

報你老味咩 咁條八婆係柒頭皮丫嘛

告佢 太誠實使用電腦

Cls

我都覺得可能係
張profile pic硬係覺得象數好似有啲低
同埋如果係直播主(唔識點叫)留言好似會置頂

一定係
一定係
大家唔好亂屈人搞到有人比人炒啦

有乜好推？

下次轉咗AC先留言啦

好波
笑死

唔記得轉account

查水錶

一定話比人hack左

salu

明報759

升職加薪

你地仲推喎

真係唔好再推

高質必推

明報真漢子

再見明報

mola mola

真情流露

反啦反啦

ho ball

佢應該有上連登

眾歸所望

真漢子

D語氣勁連登仔feel

呢個真正重大錯誤
先唔理咩立場
但佢代表緊公司去爆粗
可以唔賠錢即時解僱
以後唔洗諗住再撈傳媒界

烈士

講得好

港人報紙

點解你地覺得佢唔記得轉？
或者諗住唔撈特登既呢

良心傳媒

好笑

好有見地

如果係真既，我好欣賞佢，真心的

講真，一個連地鐵都唔識搭真係唔明佢有咩資格做特首，佢老味
連地鐵都唔識搭既人，佢又點會知民間疾苦？做戲都做得似d吖，薯片都識去天水圍食茶記啦

明報好似都唔係第一次做奸奸

點解要特登cut圖推佢去死
唔出聲又話人左膠報
出聲屌又要整死人

大檸樂

block左上面潘xx條撚樣啦個個post都留
位唔係咁上㗎啲片咁低質小學雞都唔睇啦

推到明報仆街

恐怕只得一位善良員工會被推死

明報將會為失去一個好員工而可惜

勇士都起底！？

死撚開啦屌你老母

三條柒上到位
明報完啦

又如何，我相信實有人欣賞佢。

唔知個位勇士依家做緊咩？

好波

唔推

下次小心啲啦

你覺唔覺得自己好撚煩？成日貼呢條友出嚟，冇人想知佢啲嘢

下世小心d啦

不要再推了

明報好野, 唔怕比共產黨清算咩?

[quote]吾好推[/quote

鳩少陣啦 真會有剔

吾推了

我覺得係你唔知佢講緊咩
吾推了

條友唔明

吾推了

吾推

吾叫你地推呀

鬼拍後尾枕

小編咁唔冷靜呀

做媒體最緊要對得住自己良心,
呢位員工真係清泉

留名

吾命你地推了

吾好推，人之性也

利申: 吾我老母

今次

良心傳媒講真話

呢位手足要搵定工了

笑撚左

果然係公信第一

完全反映民意